心思思想買PS4有d野想問

睇youtube見d人玩進擊的巨人好正咁
FF7同gundam versus都想玩搞到好想買
請問ps4同ps4 pro有幾大差別？玩果陣有冇咩影響？見出面都爭成千蚊
要買去邊度買比較好？
另外有冇咩版本上面嘅分別（軟件/硬件）？
同埋FF7重製版係咪confirm係ps4會唔會等下等下變咗ps5先有
唔該晒咁多位

pro 有4k, 如果你有4k 電視啲畫面會靚好多。動漫節買機會多啲優惠

垃圾game
買pro 啦梗係

FF7重製版今年先大量請人搞
你如搞幾年遲早PS5出

Gundam VS係糞作

買PS4 Pro較好
其實玩其他獨家game都值得出機

無論你有冇4k電視都係買pro 唔駛諗
買slim死全家

為左ff7就唔好買啦, ps5出已經係最樂觀

Gundam你係玩開對戰先好買

FF7等到PS5都唔知出唔出到

而家先買ps4
撚多年就出ps5，之後變埋電子垃圾

唔洗諗一定買pro
可以行1080 60fps/4K 30fps
有冇4K mon 都係pro 啦

又黎
等ps6啦

等得ps5 嚟都出ps6, ps7

Ps10都出啦